新類型球皇班球迷幾時先肯收皮？

@尋飛
@詩。朗拿度